想改變一個大陸朋友既諗法！！文宣唔該幫手！！

我有個住外國 有埋外國國籍既同學 密切關注緊香港既事 佢係喺外國香港人集會入面舉中國旗既on9之一 我有問佢點解要咁做 佢話佢不嬲反共產黨（呢個我都知） 但係話接受唔到我地舉港英旗 擺明係想港獨咁

不過 喺我不斷勸說下佢都想聆聽我地既聲音 唔係一面倒打擊香港 佢都好心痛 甚至想黎香港親身感受下 佢唔係嗰啲盲反既大陸人 呢個我可以肯定 佢只係想兩邊既聲音都聽

佢send左啲乜中國加油既微信group對話比我睇

然後佢send多條link比我話係佢覺得喺牆內條件入面「最貼近事實」既文章 話喺牆內瘋傳緊

咁當然入面都係屌鳩示威者 話外國勢力入侵嗰啲

呢個大陸朋友需要既係理據去一一攻破呢啲所謂既事實 我口才不好所以我想請各位幫我突破嗰篇文章既盲點 同埋點樣可以令佢明白香港人做既一切

願意聆聽既大陸人已經買少見少 我希望如果改變到佢既話佢會嘗試改變埋其他接收緊牆內資訊既大陸人 大家見到可唔可以幫幫

維園見！！未黎快啲黎！！

Ji tui

推

大陸夠話可以上訪有咩下場？仲有維權律師係幫市民，又有乜下場。

比遊行洗左版不過繼續推先

佢話香港人會唔會係太敏感反應過激

你係wechat 講呢d好容易被封號喎...

之後用返Facebook講

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

問佢毒奶d啊媽點樣 屌佢老母

不忿示威者被內地同學指為暴徒 中大內地生7點反駁

（文宣）要瘋傳依條片俾大陸人睇收佢地皮

為什麼說了政治犯不移交，港人還是不相信？
2015年銅鑼灣書店的5名股東、工作人員陸續失蹤，被綁架上大陸。據傳只因一本《習近平和他的情人們》導致彭麗媛不高興。
而其中的桂民海，因為是瑞典籍人，為免引起外交衝突，竟讓其承認自己是主動到大陸投案自首十年前撞死人。
你相信嗎？沒有條例尚且如此，有了條例還不直接以各種罪名移交你上大陸？

若你想說中國的司法會公正，真的嗎？
你有了解過最高人民法院院長周強的事嗎？

陕西商人赵发琦15年前出资1200万人民币，与西安地质矿产勘查开发院签署合作协议，共同勘查一块估值千亿的煤田。赵发琦2006年指控勘查院违约，与另一家公司签署协议，分薄利润，官司一打就是12年。
崔永元近日揭发，案件原本2016年底在最高法院审理。不过在开庭前一个月，审理所需文件不翼而飞。负责案件的法官向最高人民法院院长周强报告，但有关单位并未报案，也没有展开内部调查。最终案件推迟到2017年开庭。
最高法院起初反驳，坚称文件丢失是谣言，其后崔永元公开多张怀疑是被盗文件的部分截图，最高法院才改口，指崔永元上载的内容与同案相关文件一致，决定启动调查；又指如发现法院人员违反审判纪律问题，将依纪依法严肃处理。
在微博发放有关消息的崔永元认为，法庭文件丢失，最高法院院长周强与负责写判决书的最高法院法官王林清责无旁贷。王林清的自白片段也在媒体曝光，他说文件是在写判决书前突然被盗，他向上级报告，并要求翻看监控探头片段，但有关片段也被删。

事件的最後，是崔永元道歉，但微博頭像卻換成了指鹿為馬暗諷。
連最高法院也這樣，你相信中國的司法會公正嗎？

洗鳩要大陸人支持？
十個有九個盲反香港人！
嘥時間

呢個最癲

［轉截］大陸有人玩命支持香港

再補充少少

雷洋的事你聽過嗎？
一個普通的北京市民，在前往機場接機的路上，離奇死亡。
公安先是說他召妓被捕不合作，（先不說監控錄到他經過足浴店只有十幾分鐘的疑點，就算真的召妓了，就要死嗎？）後來調查到5名公安玩忽職守，卻因情節輕微不予起訴。

如此種種，大陸的公檢法權力過大，香港人不願意被送到大陸審判也是正常的。

快望睇圖見到斷指已經錯咗啦
篇文要駁都夠你講幾日啦

屌 呢句係咪即係間接話自已冇權利

另外你嗰篇野實在太偏頗
睇到真係得啖笑 枉佢仲認為係中立，你post d警暴文宣俾佢算啦
話香港人除左反送中，同時亦不滿警暴
元朗721 煲大佢
選擇性執法，元朗721到宜家一個都未起訴
示威者暴力警察可以拉佢，警察濫權邊個監督？
不過大陸人可能唔明架啦，大陸公安不嬲濫權開
大陸亦都一直都係用警黑合作對付不合作既人（上訪/拆遷）

說服大陸人呢d野 只可以睇各人造化 明就明 唔明掩埋眼一直唔想明你都冇佢符

至於d人講外國警察點點點
知唔知人地有完善處理投訴機制

唔似得香港警察，監警會投訴成功率0.09%
例如呢個case

至於點煲大721 俾佢睇左鏗鏘集先啦
俾埋link你

係咁多先啦
post完呢d我驚你個wechat acc冇左

其實我覺得佢哋反最大嘅原因係涉及港獨，佢哋自少就被洗腦，痴迷於大一統，自治、獨立呢啲概念佢哋十分之反感。大陸媒體最鐘意將所有示威者一并而論，標籤所有人為港獨份子，所以係所有大陸人眼中，已經係死罪一條，佢哋覺得無為再深究背後嘅原因。雖然連登仔係想香港獨立，但你問出面遊行個啲人，其實大部分人都係因為五大訴求出嚟，好少人係支持港獨。我覺得如果想令大陸朋友可以退一步去睇成件事，首先要比佢知道主流民意係支持五大訴求，唔係港獨，因為佢哋一聽到港獨就會先入為主，睇任何新聞、消息都會被感情主導，睇唔到個真相。同埋既然你都話佢反共，即係話佢未比人洗腦洗到救唔翻，佢應該係長期受到大陸文宣所影響姐。

無謂*